氹我開心

好攰精神失常
想笑下
唔該
Thank !

做咩唔開心

俾你點首歌

好重無力感
太無用

依家 淋緊雨 有咩歌啱聽

開不了心好冇
聽見下雨的聲音

我都係 點 大悲咒

都得

講出黎聽下
等我地開心下

依家出去溝條女返屋企囉
長髮型男唔係溝唔到女啊

我都想知係咩事 好想睇醫生

邊有女。。。
全部都港女格 脾四又臭

溝自己

1

2

3

幫你推上熱門

4